老豆做捉鬼師傳 你問我答

老豆係做呢行

Ok

人見低頭

有冇試過幫親戚朋友捉鬼？
你老豆有冇陰陽眼？

冇
有
但我冇

價錢點計法？

冇點計
隨心比
試過有錢佬比左幾十萬
但個次聽番講冇乜功夫做

對上次rap住果位師傅有咩評價？

我老豆冇睇過
我冇乜評價
世界咁大 宗教都好多樣啦
唔出奇

多唔多人搵你老豆上門睇下有無野

唔多
多數都係跟介紹先識我老豆
佢平時好得閒 行下山賭下馬

有無啲係勁到你老豆自己都出埋事既經驗

師承邊派

有佢都唔會同我講

陳華順

鬼上身應該點處理

聽老豆講
飲符水 夾中指呢d電影野唔會做
鎖佢係間房 係出面做法師 過幾日就好番

鬼會點害人
做咩要捉佢地？
捉完去左邊？
鬼點樣出世？

做法事*

唔係捉 趕走佢地姐
害人大部份都唔會
有冤氣先會

邊個係你老豆?

遇過最大單／最難搞係邊